好鄰舍北區教會20員工總辭 指對陳凱興失望及不信任

真至假?

立場都有講